乃木坂46討論區#424：白石麻衣10月28日卒業

一生只愛白石麻衣

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
10月21日

中田花奈1st写真集
10月13日

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
9月9日発売

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
海天日本代購

lm

時代唔同了 白白真係要離開

屌花奶同白麻本野個日子唔記得加番「発売」

乃木坂46討論區#423 元member 佐々木琴子 生日快樂

留名

lm
希望大家對新飯寬容d

LM

幾時學到咁壞

LM
今晚記得睇4期番

男朋友教

柴寶留名

你記住睇

diu

Sor 我教壞的

叫我？

Lm

收爺啦 日能日係度白馬白馬

係都睇垃圾先啦

搬

新po LM

新人留名

清b留名

搣

腦婆

真佑老公lm

大愛L呼籲：be nice to new rice

今晚阿喜個失格老師係邊度有得睇

好仙

賀喜：咩嚟㗎？食得㗎？

.

廢喜好似好少嘢講

花瓶

下星期一完結篇

韓仔呢排咩事又濛又lag嘅

佢嗰個年代世嘉差唔多已經收皮，佢仲識講啲乜吖

未整番好個網

同問00後乜嘢係floppy無分別

想收負皮？

冤枉呀

就嚟會見到雞皇飯喺隔離推po

save制啊嘛

依家已經合埋左個口笑
冇得睇大板牙

牙喜

捉到混血

追女子美食漢堡部識架咋
咪屈

琴日廢桃串三個前輩，啲人就話一桃殺三士，有啲覺得松村有少少嬲左，講起食真係要小心啲

捉到

得佢個台最齊 清得嚟又唔lag

冇留意開，呢件係咩事？

尋日工事中

琴晚講緊生日強糕點分
馬拿豬話阿松ol佢地三個一定要食
阿桃提議淨係俾同壽星妹friend個班食

好似禾矛睇46分團 唔怕

我都有睇，淨係識大原優乃

上年琴日

難波

原來係咁
等我追番工事中先

唔知係綜藝效果定真係咁老屎忽

深夜混血又上哂水

食煙

無朋友嗰啲點算

希望張碟爆中白間/横野／吉田/梅山/彩plus/渋谷/上西

最重要係牙桃而家冇白麻睇
松村：郁佢

留名
我乃po出名善良友善的

成班新4期輪住俾牙咩玩

爆閘黎講你都幾勇敢

幫手點下深夜人數

聖B踩場

大長腿

其實阿桃第一下講完比fd 食就夠，但佢第二下個句同話佢地"為左食而食晒個蛋糕好肉酸"真係無咩分別

但之後唔知係撞彩定轉數快，聖仔好完美幫三期前輩兜返
btw 呢幾集睇多左聖仔，佢諗野反應都幾快、又大阪人綜藝感都幾好，樣又ok，四期又多個鐵膽人選

點解你好似燈緊佢

玲蘭

17歲廢喜(自稱)

新杯麵CM

來吧老婆

露膊喜

好靚女

痴線下集根本係廢喜推專用

下集要睇了

推爆禾喜

下星期一又係失策老師 + 乃木劇廢喜做哂

終於吾洗做生活於hulu裏既偶像

10個都未夠

想推

你廁佬

嘩我

冇留意

you難波9

得幾個識 咪屈

我有睇乃 但係乃我都係識得幾個

翻到後台請佢食燒肉就得啦
阿松有得食老豆姓乜都唔記得

燈光炒車嗰次唔係onlive live 嚟

小妹新飯記得曬 應該

叫大食既前輩過黎一齊食

我唔記得晒

大阪妹搞笑功力有保證

矛本心

依家做左一期最老冇王管
梗係

花花世一 清b世二 其他唔記得晒

貢快到素人樣第二

咁請佢食羅恩燒肉得唔得

ok 負皮咗

佢唔係轉會好耐啦咩

係咪嫌呀松老啦

講夠未

夠了

西野七瀬

前P牌仔

早排youtube自動播online live割玻璃
見到個c幾型

佢淨係識慳電

今日 showroom 有大園桃子
18:00 JST

中田花奈が過ごした乃木坂での９年 後輩に思い託す

七仔係冷面笑匠

25單 4期曲 I see... 突破 1.3m views

views count:
4月18日 500萬 (+31日)
4月27日 600萬 (+9日)
5月7日 700萬 (+10日)
5月19日 800萬 (+12日)
6月5日 900萬 (+17日)
6月25日 1000萬 (+20日)
7月13日 1100萬 (+17日)
8月8日 1200萬 (+26日)
8月29日 1300萬 (+22日)

老婆口裏說不唱 身體卻很誠實

同24單就差30萬,一姐地位不保

有沒高手識睇眼球大法？

勿燈

有工開

見到自己

黑面笑匠

「最強の世界」を味わいつくせ!

アニメ化・ドラマ化・映画化と飛ぶ鳥を落とす勢いの『映像研には手を出すな!』その映画化にあたり、「最強の世界」を味わいつくすために作られた一冊!!

1.出演者が語る“映画・映像研の世界”
2.映像研クリエイター陣が熱く語り尽くす!それぞれの“映像研愛”コメント
3.“映像研”名場面・名台詞傑作選
4.原作者大童澄瞳描き下ろし漫画&マル秘超ロングインタビュー(担当編集による)
などなど、原作ファン・アニメファン・映画ファンすべてに刺さるコンテンツが盛りだくさんです!

【編集担当からのおすすめ情報】
そもそも第一の映像研ファンである担当編集が大満足している一冊ですので、もうとにかく映像研ファンのみなさんにも読んでほしいという一心です!!

牙鳥21年係時後畢業，之後就到我喜center時代

創作力量同幻想

阿松連蟲乾都夠膽食why not

你咁明目張膽既

冇d咁既事

睇下呢到幾多隱形混血狗不停播毒

呢度都要做自願性全民檢測，搵隱形傳播者

好多無症狀感染者

46グループソート
要做呢個自願性檢測

做完了 禾花第一

真紫血頭40幾都係乃啦

仲要塞把光劍入鼻撩二下

有留意only

揀完自己d推就9填啦

忽然覺得呢個公仔同堀都幾似

呢下真係多咗

唔係9up

原來我都係乃推

哦呢摩

冇釧

冇人知你推花

揀完頭4個就9填打和
認真做成份好攰

同000一樣

松G都第二？

有代打？

右邊都幾好

其實宜家邊個係乃團最終兵器？蓮加？筒井？

黑劍，睇個名就知

見到下面堆名個心離一離 仲以為你幾時染咗綠

你識啲嘢

越嚟越高貴

牙桃淡妝都屌打濃妝狗

駁唔到

係咁梳執陰

禾土大top

搞亂佢執陰會唔會畀佢暴打

想比佢打

幾時到美月寶寶SR

個B開始識爬識扭計 又去打疫苗 邊有咁多時間

好似隔咗成年

首推炸雞姐妹

阿爺睇能住你.jpg

四期全部咁勤力
唔知堅持到幾耐

3:37 開始

雀好勤力

聽講七仔喺前期揸手會係神級對應 所以先民推得咁勁
冇體驗過所以係聽講
呢度有冇巴打體驗過

我都冇
點解要俾我知道呢個世界有七仔嘅存在

有 但係第一次握已經係畢業握

七月十四post水鬼應節

美月己經係雀同花花地位，唔洗做SR

Yoda
000

中冇肺

Yoda、阿楓染咗武肺

食太多煙

狗肉群組

奶木板群組

下個到邊個？

會唔會10月28連online live 都搞唔成

燒肉群組
白麻連online 卒con都molamola

Yoda中左搞到我都驚中

羅恩會唔會中埋

可能係羅恩傳染比佢呀

你無事

00:01 -00:06

似啦

羅思係入面先測到中

狗肉群組 食羅恩感染

會記得返飯個名
應該會興奮到瞓唔L著

禾櫻隊個個最屈機

食羅恩食到中左

yoda病完咪瘦哂囉

對波molamola

ching又岩

希望佢哋快啲好返

我就係鍾意佢有肉地

即時隔離全部三期，d工作比晒4期做

官方delete左？

4期驗咗未

留名唔搞

又永續

直接砍炮走人

Goods賣得7788，任務完成

兩人同場8月12 SR之後仲有無? 24TV又好似無

選拔mb喎

冇人知佢地私底下有冇約
又唔知係咪同一地方中

玩能完 仲要成班一齊跳 抖陰246

現時点では佐藤、与田ともに無症状ではありますが、保健所の指示に従い、自宅療養となりました。
無事，係屋企養肥

壽包都mola

廣西來源

出動到黑暗兵法嚟永續白麻

琴日迷楓屌鳩新飯
今日就奶野

羅恩有冇中

想同yoda一齊隔離

劍劍比你

d業力轉嫁左俾000

會用我把劍，先下手為強

牛星>牙七>🚬>羅恩

yoda個肺會唔會頂唔住

Yoda仲要咁多野做

過分左

咁能串

但佢又講得無錯

就係平時食得多先冇事🚬

屌

聽講尼古丁毒得死武肺,所以去左戒先有武肺

27號就驗左
關咩事

有冇諗過會肥咗

今日係咪有巴打問最終兵器

佢講咩有冇人翻譯

笑鳩000冇工開都中，問係咪枕咗營運先中

原本琴日好返唔會出公告

有冇link

博吊

去日刊twitter 應該搵到

㗎仔真係口臭

咪連登lv咁上下，不過依到d人溫柔d姐

邊個po?

仲要串柒到唔講楓個名，好似好失禮咁

肥妹仔

成班一齊跳舞拍綜藝， 會唔會一齊攬炒

佢地27號全部成員同manager main staff去驗，得yoda二個中姐

潛伏期先最得人驚

09月05日(土) 20:00〜20:54 テレビ朝日 「池上彰のニュースそうだったのか!! 世界のしくみが中国式に!?中国徹底解説SP」
ゲスト 石原良純・松嶋尚美・ケンドーコバヤシ・澤部佑(ハライチ)・須田亜香里(SKE48) 遠藤章造(ココリコ)・光浦靖子(オアシズ)・カズレーザー(メイプル超合金)・向井慧(パンサー)・高橋優斗(HiHi Jets)・久保史緒里(乃木坂46)

世界まる見え！
9月7日(月)放送20時00分～21時00分
ゲスト
齋藤飛鳥（乃木坂46）
中岡創一（ロッチ）
深澤辰哉（Ｓｎｏｗ Ｍａｎ）
丸山ゴンザレス

乃木坂46がMCのアイドル番組「生のアイドルが好き」【ゲスト：乃木坂46 4期生】
公式
2020/09/02(水) 21:00開始

咪話全團一齊check左

扮靚妹睇落去都唔似會好小心

最終兵器永遠都係白麻

最驚27-31號班人有一齊食飯
變左27號check個次就冇意義

yoda 係咪成日除口罩食煙 所以唔小心賴左野

好彩無病徵

不過, 支那絕對唔可以原諒

やられたらやり返す 千倍返し！

また、他のメンバーに関しましては、同8月27日(木)のPCR検査にて陽性が確認された者や、濃厚接触者と認定された者はおりませんでしたが、直近で接触があったメンバーは、念のため、保健所が実施するPCR検査を再度行います。

27號有接觸過佢二個d嘅其他成員，會再驗

咁其他顏色團呢
利申:唔睇加唔識佢地

應該都會驗啦，求安心

我

次世代皇牌，三期生

Shxt 要泥嘅終於要泥

想知點解無錯

邊度無錯?

咁輪到羅恩molamola

出左扑

邊part冇錯先

笑阿楓Under我可以忍
但話阿楓做g就點都冇得忍

係咪會問久保 如果日本封殺咗抖陰 對佢係咪好大影響

引戰狗

兩個都更左blog

改名

對團隊發展造成極大影響

要等一個月

七仔

唔講下面個句 冇工開就唔會中都已經冇邏輯

半澤君

Sor自
淨係睇左第一句
無睇到條友串楓陪睡

有接觸到，依家個個都要驗

愛楓力琴日好惡的，今日出征未

尋日禾太忙冇時間睇 剩係見個Po推得巧快 查實係咩樹

MC: #松村沙友理 #中田花奈
ゲスト： #黒見明香 #佐藤璃果 #林瑠奈 #松尾美佑 #弓木奈於

#乃木坂46 #生ドル

新4

54la

唔同左樣

下一波、輪到你了，開始有人開盤

給支持我的各位

晚上好
我是佐藤楓
剛才在官網發表了
前幾天我接受了新冠肺炎的PCR測試 結果呈陽性
對成員，staff，相關人員，飯們添了很大的麻煩真的非常抱歉

本以為自己已經做好了防疫措施，所以對於測試結果十分驚訝
腦袋一片空白
充滿抱歉的心情

與其說無症狀是一件好事
相反地倒是因為無症狀才覺得恐怖
若果沒有接受檢查就這樣繼續下去的話。。。。
對我來說，今次及早發現陽性是對我唯一的救贖

同時周圍的人對我說了很多暖心的說話，得到了大家的幫助
由衷感謝這麼多人對我的支持

真的很感謝大家
感激不盡

現時我正按保健所的指示在家靜養
在家的生活沒有甚麼問題非常健康
我會盡快康復讓大家看到我健康的身姿

今後也會好好保重身體
然後希望冠狀病毒疫情能早日結束
大家也請一定要小心啊
祝大家身體健康

佐藤楓

輕輕一推對るなぴ叫法有所不滿既大喜利少女

中左嗰個道歉真係fucking nonsense

同一個休息室邊有得走

腳

坐旯旮嘅飛鳥可能無事

買賀喜 みり愛

睇睇吓佢全身都幾正

優質股

日本人係咁

㗎仔國唔意外啦

かきの番です

屌你老母
證明我反朋係無錯

睇嚟你又係好日都唔入嚟，唔知琴日咩事

乃團去邊度驗，申請做員公，可以同MB玩深喉

on9

要中 唔係呢堆都會中
唔中坐隔離都唔會中

小妹都想一野拍落去

好驚對奶縮咗水

唔好咁痴線啦

佢兩個依家應該需要心理輔導多d
第一次有坂道在籍成員中招報紙肯定唱通街
同埋肯定會有班躝癱係度blame the victim

家政夫仲未完，上集話今集大結局呀

2小時特別篇

支那起始源到而家都未撚出過聲say sorry真係屌你老母臭化閪，乃團仲要係咁奶人民幣真係未撚死過

sor

横浜流星都醫好武肺，冇事嘅

後生應該好快無事

以為入錯日劇po 果邊咁岩又講緊家政夫

01092020 与田祐希
致各位

剛才已經發表了
8月27日接受了新冠病毒PCR檢測 結果呈陽性
平時有參加團體活動，也做足了防疫措施
身體也沒有感到不適，即使是工餘時間也沒有一絲鬆懈
但結果還是確診了

令飯們，成員以及相關人員帶來了這麼大的麻煩和擔心
真的十分抱歉

作為公眾人物
明明為了成為大家的心靈支柱，讓大家看見世界美好一面而不斷竭盡所能
我卻變成了這樣 我真的太無用了

目前雖無法參加團體活動了，但希望在家中一邊尋找我力所能及的事 一邊生活

大家日常生活也請一定要注意

由衷希望新冠疫情能盡快結束
令大家可稍為安心的生活下去

Yoda mail 有冇人翻譯

碌落底
岩岩有

純過蒸餾水

要睇了

唔該晒雞皇巴

希望乃木坂群組早日康復啦
乃木老人要健健康康

兩篇都係我不負責任翻譯
不過岩先搵過字幕組對完答案無咩大錯(好似係)

作為公眾人物
明明為了成為大家的心靈支柱，讓大家看見世界美好一面而不斷竭盡所能
我卻變成了這樣 我真的太無用了
中左又唔係佢錯......

唉 心都酸埋

有無手足睇完好感慨，好想都去驗下武肺

原來政府個幾百萬廣告費去左鯨妹到

關朋咩事?

啲人就算唔係屌佢地做g都有人屌佢地出街玩

喂，妳係咪咁樣企啊？雞皇飯

客套說話啫
佢有emphasize自己冇鬆懈過已經好好

羽毛球番

啊喜 擔心中
不過怪mb好on9
怪某國好過啦 始作俑者先係佢

鯨妹都心動

上個po
有新人唔小心話阿楓人老珠黃
俾主席吊到開花

大聲D講支那中國武漢肺炎

no 心動

轉個頭咪又係抖陰246

洗唔洗加埋英文china 牙

日本社會係咁
表面上矮化個人，實質上只係客套說話或者係passive aggressive

某國就算啦，民調話日本9成人反支

惡能過羅思

000就是講玩的

唔明

肥月同阿楓一齊做個羽毛球番？

Yoda同大粒麥唔記得感謝党！

都唔係朋
定肥月個朵先係朋 我一直搞錯咗

阿楓大樹奇左黨咪照中

肥月先係向井
朋係若月佑美

主席7左

做咩反肥月

媽好亂呀

唔信屌人嗰啲一次都冇出過街

sor
平時講慣係朋
自膠

国民党保唔到平安

都是紅底
不用分那麼細

大波波易中

diu
有阿松都唔能睇了

真呀

阿楓冇都中。。。。

見到佢地中武肺真係覺得好慘

但佢地講自己做足防疫措施真係得啖笑
邊到足

想拍你嗰個

今晚應該係近呢幾個月最多手足關心牙楓既一日

仲有屌柒營運奶共，迫mb拍抖音片

都未感謝國家感謝黨……

國民黨保唔到平安

乃 Po 變了......

單新聞爆出嚟成幾粒鐘，竟然未有人衝出嚟話自己係親密接觸者所以要盡快去做檢測……

Yoda 快啲好返呀！！佐藤都係！

支持好女仔

最近幾集都係開台同谷友睇

學某會員話齋 佢地唔出街喺屋企就矛事

呢d野唔會拎黎玩啦
唔想好似金在中條蛋散咁

唔覺wo

相信桃子，唔怕

啲乃木戀工作人員日日ff啲mb

之前我有講過 我都唔明佢哋而家先來玩抖音
幾年前玩咪好囉 依家風頭火勢先黎玩都唔知做乜 D公關死曬

你咪話，出面有傻仔攞咗嚟玩啦

都唔係出面

呢到邊個推yoda

到咗而家，營運都仲未瞓醒咁
今日先迫害禾老婆，拍條講蝗語嘅片

邊個故事?

個page奶PO人開

咁點解唔係劍劍中？

牙楓戀愛故事第11話 怦然心跳的露天溫泉

禾識嘅yoda推 巧多轉左會推廢喜

大波變細波

遲啲要開了

未出書 唔敢妄下定論🙏🏻

三期d故事剩係刷左4天王同肥月

都想賀喜快啲出書
等大家學術研究🙏

而家仲爭二期七個未刷最新5話，不過嚟緊又彼氏，再唔開新故事的話過咗，彼氏又可以停工抖吓

虛心向學📖

2期剩係刷左蘭世，4期完全未刷過

睇得乃木坂都係讀書之人📔

Why?

之前為左抽老白同雀張生誕卡將全部故事都刷到15話拎NC

阿桃 showroom after talk 200901

小妹讀屎片 但都想睇多啲奶嘅書

我是她的伴讀書僮以及男朋友🙏

四期生啲故仔好睇過一二期，感覺甜密啲同投入啲，連啲message都講多幾句。當然， 只要係推嘅話就話特別覺得投入同好睇。（利申：DD）

我都試過幾次用呢招，但之後要刷返咁多人一大段故事又冇乜實質獎品好痛苦，好彩後面啲故事送NC又密咗又多咗

Skip哂
翻翻去睇先

maimai

平時既乃Po

我係邊個卒就刷左先，之前刷返小百合，唔知琴子仲有冇時間

我全部故事都冇skip，因為覺得玩呢個 game 啲故事係主因之一，唔通真係鍾意消珠仔咩！

聽講過幾日又彼氏，到第二階段任你狂刷啦！

因為想玩虛擬sns所以skip左

真，基本上個活動如果肯定入晤到頭500,我全部skip 住打，用晒5格體力就算

而家個活動聽日完，咁啱聽日下晝要開工，諗住今晚手動打夜啲，用晒啲大聲公先瞓，希望保得住100名內啦

睇翻今朝呢篇mail真係百感交集

下次po 咁多圖建議四重加密
金剛棒睇得辛苦

希望快啲好

真係要Fight了

果陣都應該知中左

好似係老公巴佢哋開㗎嘛

maimai 個咀有兩粒墨 應該啜上面嗰粒定下面嗰粒

一班咸濕仔 喺度抽白白水

習慣啜上面

想轉生成為禾白個仔

"剩下的4個月" 搞到似畢業咁

得罪講句，都過左大半年，仲覺得中武肺會好大鑊就真係冇野好講囉

📢出演メンバー決定📢
本日9/2(水)19:00～
#猫舌SHOWROOM
「#乃木坂46 にゃんば～１🐈」

出演：#伊藤理々杏 #向井葉月

今晚應該好多人問肥月，點解唔中

屌見到黑見即刻唔開胃明明松尾咁撚正

實成班洗版
班mb又要扮睇唔到 辛苦晒

名正言順講句我想屌你老母

肥月：我能知點解咩

啲楓推會5會發洩到2個肥肥度

d架仔會唔會怕左阿楓唔握佢

唔怕！有得去我去！

禾地迷楓一向都支持愛與和平

下集到朋客串 前幾日嗰集好過癮

永野芽郁正

今季幾多心水日劇 咁岩又得閒追
半澤2 傻老豆 家政夫渚先生 仲有美波牛星

大波妹中撚左招

人色嗰輯相幾靚

依到都好多人反松尾

要咁比 松尾一定正過劍劍

以事論事
松尾係好樣過黑劍既（雖然個樣唔似16）
係彈出彈入先多人反

黑劍笑個樣 好樣衰

望到對腳 已經醒唔起佢衰乜

蟲尾正好撚多啦吓嘩

雖遠必豬.gif

黑劍個樣真係好似愛國偽人惠X紅

病就唔好出mail啦

為咗飯

咪用5G周圍傳播病毒啦

未有病徵應該係屋企好精神

好在我56k

冇病徵應該冇事

冇病徵假陽性

美波睇第一集己經好辛苦，偶像劇格局，牛星d戲係俾d女打飛機

少女漫改 集集都B東同咀咀

禾波晚晚比牛星嘴

終於甩p

諗起今個星期"短劇"，佢笑同古谷實既稻中兵團個過差唔多

禾

我仲用緊信鴿
應該無事

楓

叫聲爸爸先

竟然有人想出 唔想入

茶色真心好睇

我入出入出

出tee同衛衣

染未

個頭上唔到色

買淺少少咪得 Btw係咪個個第一次染毛都咁中二病

これから多分色々な髪色に憧れを持つと思いますが、

その時は新しい金川がまた生まれたんだなと思いながら、

你口入菊花出？

唔係

染過幾次啡都冇用都係烏卒卒

btw第一次染係會期待d架啦

你個腳膠理性啲好嗎

漂咗佢咪得

miu404都無份

いくちゃん仲係咪乃po首席反蟲

係囉

係咩事

2改名做反七黨

今季首選404

叫左條傻西睇好耐

唔喜偽毒源嘛 有矛CRISIS咁好睇先

性質有d唔同啦

今晚睇一集

你個名

高級黑

點反得落

快撚d躝去隔離 唔好晒資源

係

有張以為港女

港嬸

睇工事中明明好唔掂

因為有美圖apps

男人劇真係無興趣，睇囡囡劇開心下算

劇情依套隻正喎

最*

你搵件比禾 禾當場

半澤2

好Q

今晚ANN有蘭仔.....但停咗SR直播

劇情牽強咗d喎

淨係論顏值都松尾屌打黑見，我反黑見純粹因為工事中度講佢係香港出世又生活過下諗住出到句廣東話威下啦，我屌你好講唔講走嚟講支那話？

但佢のぎおび個樣都唔差，唔知點解工事中會咁柒，塊面冇色咁

班老野啲演技加翻分

啱啱分配入乃張證件相仲柒

反黑劍就乃po共識啦
嗰時淨係鬧佢都推左半個po

真

想貼

前兩集出場個女人無啦啦急病死左 嚇親

下次夾band ching嘅負皮點人數預埋你

唔係話無症狀咩

咁都可以抖唔出mail 嘅 攞正牌
但楓都出

真愛

條褲正到

猫舌SHOWROOM『豪の部屋』配信中！

開波! 睇嚟由今日開始，乃啲社交距離嚴格番

001

我羅恩 001

Yoda本身都唔多出mail

係咩 冇咩留意

得ANN SR停，今日其他兩個SR又無事，發生乜事

今集已經唔係喺廠拍啦，冇睇緊

怜奈歷史勁

日本工作文化

禾收心養性左好耐

你又啱

mk左咁多既

之前睇預告見今集應該好睇

幾時再po 過

下次中直筆先再po喇

猫舌sr變番之前分開兩間房拍
應該係做番嚴格的 social distancing

睇定啲先
你間唔中就會屎忽痕貼禾花直筆

擔心羅恩

欣賞佢工作態度

下次貼禾花第二張

佢啲相又真係影得幾靚
次次blog都影得唔差

這麼醜的妞

係我度

哇打屎麼

呢個時候好需要補身…

睇反cup果下爽度

第二張四格圖個look顯得佢好老

好瘦 羨慕

反堀反黑劍才是乃po主流意見

同意！！！

堀明明一出道個樣唔差，都唔撚明走去化埋哂啲支那美眉嘅妝做乜鳩，搞到成個人支那化畫，有張p到部switch 彎哂都夠膽po出嚟先勁

禾堀：wfc

係爽依下啫

2020仲那些年
條仔冇其他作品出名咩

出返本習近平與她的情人

最慘佢做壞乃團規矩，唔少後輩都要跟佢做學師(e.g.蘭世、掛橋、瑠奈等)

係100

但塊面都係好脹 就咁睇留意唔到原來減咗肥

班後輩話鍾意佢個style啊
刷多幾句鞋搞到返唔到轉頭仲傳染比啲後輩

教壞我個保險police明明又係本身好撚清純好正

真係唔撚明，日本人個基因明明屌打支那人幾條街，唔使點化都好正，但佢係都要走去將自己down grade化埋哂啲支那妝仲教壞後輩

buy buy buy

清係咪睇得明星多咋

改造埋quiz王

腥些，我就快頂唔順喇

越大越可愛

馬拿豬

禾馬拿豬

原來今日係馬拿豬接任隊長一週年
自我反省之餘，順便為mb中肺炎同大家道歉

又你?

不嬲都推一期係花奶まあや例外

が！だからといって、
投げやりになったり投げ出すことは
ないです(^^)！
まだ見ぬ次期キャプテンに
ちゃんとバトンを渡すために
私なりにこれからも
しっかり向き合っていきます♪

為咗 next captain 馬拿豬會繼續努力

都係鍾意佢之前肥肥地着西裝個款

一齊推馬拿豬

道乜鬼歉
又唔係佢問題

羅恩：唔好一次過食咁多

同隔離坂隊長一樣，道歉係pr工作的一部份啫

老到
話佢40歲都有人信

19文化

一隻手掌拍唔響 班後輩唔中意點會跟佢學

怜奈有勁過伊沢嘅一日

CLS 喺個Google earth度睇都知係咩建築物

開波! 真係乜節目都要做番遙距

唔是啊，北海道同福岡同京都周街睇都真係幾靚，起碼好過香港先

其實可能係我唔識睇女女化妝

你地冇做錯到

黑鷹唔提廣東話了

準備又要講廣東普通話…

山田裕貴幾多戲拍係真愛先叫牙雀賀生日

36滾一滾

肥月 牙桃=燒肉群組
000 yoda=狗肉群組

海賊戰隊

終於有得睇禾白打機

炸彈人都係打機

maimai

photographer

啲相同㝷日貼嗰啲一樣

你唔講都唔記得
有黑劍搞到唔想睇阿松

Billy仔一齊打？

唔同翼b打

睇到最尾真係估佢唔到

有村架純家姐

工事中嗰啲咁短
呢啲一集起碼有十幾分鐘

我部機打LOL嗰陣開多個網頁都lag

Ps4

未睇到

挽fall guys

我得ps3

想同禾白玩科街

明天組團科街撞禾白

星期五先播，又唔係生放送，聽日點撞牙

錄影點撞啊

收到風聽日錄

2020仲信馬神9up

點解橫濱七冇得做youtuber

買ps5

幫你改返

禾照殺

白白叫咩名

fall guy 0820

紫色經濟圈食到人地要休店放下假

成班人一齊捉住白白

塞左幾多粒扭蛋

係我傻仔
太易相信人

blog title 寫住 612

老婆你點解可以甘可愛

提吓大家10點56分 有影映研三個上バナナサンド睇

daibobo

生田：いやらしい目で見なければ

肥月都係狗肉群組

未出?

睇住先，應該就出

出來了

世間竟有如此可愛女子

啲三期又串雀

【写真】乃木坂46梅澤美波の本誌未掲載カット7枚を大公開！【EX大衆9月号】

乃木坂46田村真佑の本誌未掲載カット4枚を大公開！【EX大衆8月号】

睇落啲相仲靚過寫真集嗰啲

都正

cancam

Pepe好多job

遠藤さくらが新色コスメをお見立て♡ 大本命は「くすみピンク」！

連續兩個po都係賣化妝品

遠藤さくら（乃木坂46）
前髪が伸びるのが早いので、こまめにセルフカットしてます
セルフカットは時々失敗もします……。前髪は、眉毛より少し長いくらいのラインをキープしています。ぱっつんの前髪が好きなので、顔回りの髪の毛もあえてあまり作っていないです。

如果pepe幫手執屎就好玩

食のジャンルでいうと、夏の定番メニュー＝冷やし中華！
⋯⋯⋯⋯
食欲がない時でも食べられる冷やし中華のスゴさを改めて実感しました！

夏天時，西七最鐘意食中華冷食（e.g. 中華冷麵）

テレビライフ TV LIFE 2020年 9/18 号
桜井玲香 in ミュージカル「フラッシュダンス」

テレビライフ TV LIFE 2020年 9/18 号
坂道発信！中田花奈（乃木坂46）in『かなりんのトップ目とれるカナ？』

bis(ビス) 2020年 10月号
アートを纏える、フィルターメイク (Art Filter, Magical Make up)
与田祐希(乃木坂46)

豬隊

乃團有愛

洗手拒疫我明，但點解要漱口

9bo 阿梅 同 阿桃呢？

第一眼我有冇眼花，櫻隊好似肥咗

漱口有咩用

減少唾液中的病毒量，可以減少病毒經飛沫傳染

聽落好似板藍根啲fd

又出現 漱口

幫呼吸道消毒咁上下啩
通常輕微感冒未發出黎既話
用含碘既漱口水整兩野第二朝就無事
利申非打手

無留意唔g

對covid-19 無用囉

所以咪話普通感冒
肺炎呢d都係直接出街戴口罩勤洗手最有用

隊長對外負責道歉，對內負責關懷mb，滿分

早抖各位

早晨雞皇飯

老婆又唱民謠 等我遲啲教佢唱廣東歌

終於睇完第一季 開第2季46 TV 如果mb開場同吹水都有翻譯就好

乃po早抖

整左容？

接機片好好睇

松尾重裝甲到

後生妹唔化妝都唔會差得去邊啦 個個一入團就化到鬼五馬六咁

西七

阿楓
因為中左先上榜

印像中係首次上榜

蓮加同樣係16歲 但係清純幾多
松尾

個造型想點

ヤングガンガン

咁我寧願佢唔上榜

尋晚電台

佢唔化個樣係完全冇色，而家搞到好似畫塊面上去咁，蓮加起碼望落好好多

『SCHOOL OF LOCK!』で豪華企画 末吉9太郎、乃木坂46の賀喜遥香・北川悠理・早川聖来、あいみょん登場

10日には、乃木坂46から賀喜遥香・北川悠理・早川聖来の4期生3人が生登場し、10代と生電話でやりとりをする「逆電握手会」という企画に挑戦する。

9月10日 JST 22:00

就係唔化成67咁先要攪咁多野 睇下工事中

9月7日（月）JST 11時15分

本身個樣都老
加埋重裝甲仲顯得老

坂道甄選個標準究竟係點

10年目、超個人的な抱負としては、もうちょっと人との交流を増やそうかなと思っています。基本的には受け身なので、自分からグイグイとは言いませんけど、今までよりも、もうちょっと誘いに乗ってみたり。何でもない日に誰かにプレゼントをあげてみるとか。交流を増やしたいです。

所以開始變甜雀?

今日有兩個showroom
久保 HKT 1700 (突發）
老吉 HKT 1800

老了十歲

花花好精靈

當年

回不去嘅時光

標準:
1.睇腳
2.睇腳
3.睇腳

唔知呢套有冇咀戲

聖b喜b一姐金川
四期靚腳

冇
上次直播咪睇咗囉

田村

46tv都講左慢慢變返開朗啲

話說花奶本寫真完全零宣傳，相都無張

但食飯都係喜歡坐自閉位

日日對住咁大班人自閉下都正常嘅慢慢嚟啦

免費嘢通常茅咁精彩，攞去賣嘅應該會有正嘢

上次係收費配信
bluray 只係將上次演出燒落隻碟，再加啲特典（由演員口述評論該演出）

所以同上次睇嘅live一樣

時機未到
衣家仲谷緊梅果本
應該9月尾先開始推花奈

要課金先睇得高清版俾人hack電話

我課硬

下單選拔現曙光

花奈一句"我知你地班友想睇咩"就已經夠哂啦,而家都釣哂你地d肉體飯出黎

兩本都唔同出版社，邊會等阿梅出完先做宣傳

公子獻頭

但乃應該有協調la
費時其中一本銷量炒

聖b字幕組會唔會太勁

有危就有機

做狗好過做人

Ching好緊火？

所以禾咩
真係要飯在當下

我終於可以同牙土合照

中肺炎先上到

會5會巧凍

禾堀會返黎

蓮加都唔係好得幾多係都禾筒井啦

｜ 返大陸

收皮啦

一生只愛堀未央奈牙吊

好能正呀禾咩

要將側乳推到咁，搣膠紙時一定好痛

羅恩好健康 over

可能中左肺炎都唔知

好想買好多水果比羅恩主人
同佢一齊食水果

9/9 JST 20:00 youtube live (小百合VTR出演)

大家課金未

可能等埋佢個Report出咗先再…

咪係 羅恩隨時中埋

今週もこってり1人喋り🎙
やはり10分じゃ足りないみたいですFace with tears of joy
新冠番組のお話しもMusical note

冇驗咪唔知中唔中

掉落煲滾一滾高溫消毒殺菌食得

好變態

我人手推

咁大

有咁大咩

啱啱先瘋狂loop緊首歌 好撚洗腦

冇中肺炎唔大

啜啜啜啜
Oh yeah

真夏：まいやんごめんなさい

黑石さん發動

圖片支援

呢對CP真係玩極都唔厭

白麻既穴，會引到好多神之手出嚟FF

違和感好重，咁既笑容，配書名

套野越睇越悶

あなたの番です
你中左cancer了

套野keep住水準，一集好睇都無

ヤングガンガン 2020年9月18日号
◆表紙&巻頭グラビアは、乃木坂46の4期生・筒井あやめ

ヤングガンガン 2020年9月18日号
【巻末グラビア】弓木奈於From 乃木坂46

ヤングガンガン 2020年9月18日号
「筒井あやめ／金川紗耶／弓木奈於の超特大両面浴衣ポスター＆ICカードステッカー」

BRODY 2020年10月号
・佐藤璃果 （乃木坂46） 「Summer Time Love」

好彩已訂

真夏炭❤💙💛💚

正，讀相關科目見到啲書應該唔會開心

水靜河飛

流出來了

今日3期生4週年，但病咗2件，
應該都無乜嘢搞

冇節目睇係咁上下架啦
鯨妹又唔係度無人貼新聞

新飯路過

望邊好

成日玩埋唒啲2仁野

去哂谷度互jer同b害不過放心生日po有人叫到我都會儘量幫手推po

瞓唔著

好正呀

買返本丁書支持下未

一早買咗黎做學術研究啦

我瞓喺最上

我訓你上面

9月4日 大致多雲，局部地區有驟雨。日間部分時間有陽光及天氣酷熱，最高氣溫約33度。下午有一兩陣雷暴。吹微風。

JK感

乃po 早晨

抽仁月直筆

今夜19時〜TBS系「爆報！THEフライデー」に #秋元真夏 ちゃんが出演

【北海道】今夜19時からAIR-G' FM北海道「IMAREAL」に #金川紗耶 ちゃん、#田村真佑 ちゃんが出演

今夜19時からbayfm「金つぶ」に #山崎怜奈 ちゃんが出演します

今夜21時からFM-FUJI「 #沈黙の金曜日」に #中田花奈 ちゃんが出演します。

ヤングガンガン 2020年9月18日号
・巻末グラビア 金川紗耶 From 乃木坂46

次回「#突破ファイル」

#梅澤美波,#山下美月 ゲスト出演決定

放送日：9月24日(木)

短褲

我訓下面

Sor🚬

差D走曬光咁，做乜咁搏

下個po唔洗開集氣抗武肺啦

交比你

唔識開Po

返緊工

乃木坂46、佐藤楓・与田祐希コロナ感染受けPCR再検査実施 全員陰性を報告

再驗多次，全員陰性

太好了

モバメ画像率エグい

@
· 9月1日
8月総合計。

遠藤 64通(📷 43枚)
賀喜 60通(📷 50枚)
掛橋 48通(📷 37枚)
金川 104通(📷 37枚)
北川 13通(📷 0枚)
柴田 168通(📷 121枚)
清宮 62通(📷 69枚)
田村 50通(📷 52枚)
筒井 41通(📷 17枚)
早川 118通(📷 121枚)
矢久保 66通(📷 10枚)

計 794通(📷 557枚)

#4期生モバメ集計

雲雀式搶po預備

禾9bo豬

唔肯吞

998

999

1001